勇武需要認清既事實，唔係就迷失左方向

首先重點係五大訴求，就係因為訴求得不到磋商同回應，所以先要make noise，但記著make noise唔等於make conflict！

認清目標好重要：
市民=lv1
狗隻=lv5-lv30
林奠=lv50
解放軍=lv100
共產黨=lv200

革命就即係推翻共產黨，目前黎講可以話係不切實際。但四大訴求都仲叫比較易實現 (始終係支那控制下，雙普選唔係香港一小部分人話到事)，得林奠先有權力去回應，就畀你成功塗污狗屋，支那辦，打到d狗縮埋一舊，五大訴求都係唔會有回應，因為有權答應既唔係毅進仔，唔係奴隸聰。但都仲咁冒險去做d達成唔到目標既原因就係純粹make noise，作為唔回應市民訴求既後果。

Make noise要審時度勢，見好就收，亦唔應該拘泥單次既成敗得失，冇意義既conflict可免則免，因為手足既安全都好重要，728就係個例子，今次唔得仲有下次，好似水咁無固定形態，下次可能又係新一種make noise既方式。